[longd]大家估下呢對情侶幾時會分手?

見到咁sweet,真係好反胃
異地戀大家偷食都唔知啦
條女9成係條仔走左之後就含台灣腸
一年內聽到佢兩個分手呢個喜訊既話即刻抽一個派500

唔會散
一年內散9硬

關

你

春

毒撚真係恐怖

吃不到的葡萄是酸的

人地散唔散係一回事
至少人地呢家係過得幸福開心
就算唔long d唔搞咁多大龍鳳邊個又確保到唔會散
但關樓主咩事
心理咁陰暗好恐怖

已經分左啦, old news is so

點睇有22條友同我一樣咁陰暗

夠薑開多個 post調轉正負評
唔畀有人係負評你講既野

第一次見咁撚樣set正負評